為什麼一定要論林鄭禍港是“忠誠廢物”

為什麼一定要論林鄭禍港是“忠誠廢物”

689想取代777

唔使分得咁細，話人忠誠廢物支那官咪一樣係刷鞋廢物